ДЗ № 11,2

Реализовать ThreadPool.

    public interface ThreadPool {
        void start(); // запускает потоки. Потоки бездействуют до тех пор, пока не появится новое задание в очереди 
        (см. execute)
    
        void execute(Runnable runnable); // складывает это задание в очередь. Освободившийся поток должен выполнить это
         задание. Каждое задание должно быть выполнено ровно 1 раз
    }

Сделать 2 реализации ThreadPool
1) FixedThreadPool - Количество потоков задается в конструкторе и не меняется.
2) ScalableThreadPool в конструкторе задается минимальное и максимальное(int min, int max) число потоков, количество
 запущенных потоков может быть увеличено от минимального к максимальному, если при добавлении нового задания в очередь
 нет свободного потока для исполнения этого задания. При отсутствии задания в очереди, количество потоков опять должно 
 быть уменьшено до значения min.


